# Ticket     

****

**A system of airplane tickets Selling and Management.** 
---  
---
###开发工具
* 开发工具   
>`code::blocks`和`markdownpad`
   
* 流程图制作工具
>`visio`以及`gliffy`     

* 开发语言       
> `C`语言，`markdown`文本标记语言       

---  
  
###程序运行方法
* 通过点击[here](https://github.com/AutuanLiu/Ticket "source code")或者访问`https://github.com/AutuanLiu/Ticket`;  
* 点击页面的右上方的`Download ZIP`，将其下载到本地;  
* 在 code::blocks中新建一个工程，将所有`.c `和`.h`文件添加进去;  
* 将`flight_info.csv`和`guest_info.csv`文件放到当前目录下;  
* `backupdata.csv`文件为备用数据，可以不用理会;  
* 关于.md文件请使用markdownpad打开，或者notepad打开，查看源码，不影响其阅读;   
* 同名的HTML文件，可通过浏览器打开.


---
### note  
推荐使用 `code::blocks`,因为该工程在其上开发，**不保证**`VC6.0`可以**正常编译运行**。     

---
###程序主要功能以及数据传输流程图

![flowchart](https://github.com/AutuanLiu/Ticket/blob/master/images/FlowChart.png)    

---
######Date
2015年11月25日
